明天join gym 有無伏？

話說個sales 講到幾吸引 諗住同條女一齊去join gym
有無師兄講下有咩伏位

本身係咪零認識? 如果係嘅話 好容易佢講乜/sell乜你都覺得合理

邊間

伏唔伏睇你join邊間

上網都睇過下d post 驚有d有問題條約
我本身操開
想帶埋條女去
驚佢話我私教ban 佐我

[member][/member

放心本身大隻仔

Ok 唔伏 開心做gym中

你去邊間club join

尖沙咀

小心預繳陷阱

巳預繳🤷🏻‍♂️
不過因為一早傾掂佐所以都無咩點sell

how much

All club ?

真係貴咗

Goji?

聽講D PT都會好似P記咁瘋狂SALE人買堂
點解唔上黎問下價先JOIN

係

爸町尋日唔講🤥

下 萬一 30個月 加左價既
我半個月前join 9000 30個月

啱啱先見到呢個post